終於明點解警犬唔攻中大住

有二百個中外記者等影相